沽...沽爆佢

逢高加沽
有冇淡淡gun